（自稱）前銀行業分析師 對香港8間虛擬銀行既分析

舊文但寫得幾有啟發性